條女會唔會check你地電話

你地會點拒絕
你地都唔想啲j圖比條女睇到架

睇咪睇囉
公平起見叫佢比我check埋佢部

我唔拒絕代表咩

想知係咪係男仔電話都有大量j圖 早幾日𥄫到男朋友電話album最新既相好似係d女神圖

明星圖都小事
我有好多人地share條女既j圖
所以先唔想比佢睇到

唔通祼男圖先好？

我睇唔清楚但應該唔係明星 不嬲唔check電話但諗住遲d突擊check

寧願係男人 可以買假鳩俾佢玩

係男人就冇你份㗎啦

唔會凸登download j圖，但WhatsApp group成日有j 圖流出自動下載，有時又懶得delete